［死因聆訊庭］四大死因擊殺連登仔

3月到而家冇錢贏嘅，最少衰一樣：-

1. 期油
商品期貨係內行人玩嘅，乜都唔識沖入去，同隻豬衝入屠房冇分別。

2. 炒垃圾
買大路嘢都贏到開巷，係都要炒垃圾郵輪航空石油，懶有型最抵死。

3. 逆市沽空
死得人多唔睇好係正常，見個市升最多唔買嘢，但係逆市沽空好似肉身擋坦克，比市場壓成肉餅。

4. 高J妖股
Kodk 係代表

百吊成才

仲有正股驚閪

你睇吓0005

第五大：冇落場 睇住佢升

應該有唔少人
喺觀眾席睇人踢波

媽咪麵/連燈燈神同船

李+x 時代已成過去

屌
3月開始跟吉狗買
本金翻6-10倍啦

Nvax 由40上200
呢個經典

吓，郵輪9鎂入，就算現價都賺到笑wo,雖然放左。

邊撚到200, 人地頂盡189停左

點睇AMD

In 吉狗 we trust

我都揸緊

點睇買700?

跌多啲先買啦

幾多入？

6.你唔早啲出post

71

人死咗先有死因聆訊㗎喎

3唔同意, 你講緊結果論
去到268係咪爆升緊? 依家跌到咁你先沽? 又升返上黎lu~~

Ok 你有道理

吉狗點睇 有人唱淡TSLA

股價咁高要調整都唔出奇

你講曬啦 全世界人類都係架啦

下個月上400啦
Coco哥 sq要等4年
吉狗nvax 4個月搞掂

吉蛇今年賺幾多

吉兄以家買咩好
想贏翻餐晏仔

如果唔係邊有咁多有錢人

今年未完喎，年尾先計啦

第一次認同吉狗

AMD NVDA INTC
呢三隻邊隻潛力最大

淨計1月-6 月
我估你至少賺3000萬

計埋nvax
年尾計埋會唔會有1億

Intc
最大潛力

go down

吉狗同格蛇至少冇水人

唔明班打手做乜咁憎佢地

窮人始終羨慕有錢人

點解佢係蛇我係狗

見到隔離post話三個月會升返$60

Coco哥咪吉狗囉

有好多傻散覺得高息率=好股票

完全唔理講將來賺錢能力 好似跌就要奉旨升返

吉狗又中
吉狗好波

跟住係89分鐘終於忍唔住落場

會唔會有人懷疑你係我分身？

咁點解要針對連燈仔

我有你一半身家
就好

Coco哥 BNTX點睇點解一有利好消息就跌

做乜唔買疫苗之王？

依家買會唔會太遲

講到實上400

一間拯救全人類嘅公司, 你話比我聽值幾多錢？

NET

我買左7月尾ayx今日趺30%，點解

29上車

take it easy man
The show must go on

同吉狗同船真係放心

屌第一點真係中到應一應

sold amd tsm
to reduce risk

吉蛇係咪似升完

今日有篇文章講貪錢x的中環中心物業，買家個個出血

係妒忌呀！

揸住先

古惑
以為你淨係得NVDA 同 TSLA

呢個浮雲誠同人講過，佢唔會賺最後嗰個銅錢，絕對係有遠見的人，佢真係叻嘅但嗰天會同佢計

聽講係政治立場

有個用富途牛牛炒股票嘅人, 瘋狂追擊我diu我食千兩
係乜撚嘢玩法?

其實佢係極度嚴重仇富, 炒股票輸錢發爛渣，借啲意追擊我

利申: 用大貓炒股票

吉狗只係食美心姐
咁格蛇係黑警？

吉狗唔好食美心啦

我講炒股票唔會講政治
Don’t talk to me about politics, I don’t fucking care.

咁你就唔好怪人叫你吉狗喇

Ok, 以後叫我吉狗嘅問我問題，我唔會回應！

所以我一直叫佢吉狗

吉蛇
呢度唔係時事台
唔好拉政治講先

我就中立既 事非黑白 我分得好清楚
香港有言論自由 我尊重每個人既政治立場

完全封鎖

唔好嬲啦吉狗
大家都係睇唔起你啫
無惡意

狗又好 人又好
都係一種稱呼
狗是親切既代名詞
如果叫狗係覺得唔尊重既
我會同佢講聲唔好意思
希望大家可以放低矛盾
上得財經台 就講番財經

吉蛇一直帶住手足賺錢
但係富途狗狙擊吉蛇
點都講唔通

ok我睇返你, 你知道我底線就得

雖然吉狗扑咗我
但係我對po唔對人
吉狗出好po都會幫推

完全唔中，但都蝕

講真
我都比人屈過藍C
所以唔洗太介意

網絡世界係咁

格蛇最磨姑
300蚊叫人入tsla都比人笑

至少吉狗同格蛇冇昆人錢
只係有時做法同講野mean
又冇反手叫人入貨

我真心撐佢地

咁你衰乜

高J非妖股

講唔講得係邊隻？

咁你可能要坐一排

政治會找你㗎！我對貪錢浮雲x 也反感，我又仇富？

睇幾多

咁你會唔會去李+x 屋企日日追擊佢?

去到460就大特價